Tác giả
=======

* Thân lãng tử phiêu du theo ngàn gió,*
* Chốn phiêu hồng buông kiếm tựa hồng nhan.*

* Đại sư huynh (Luôn giúp đỡ người khác) **LingYun** - Máy chủ Giao Long 7 - Tân Thiên Long VNG

* Kênh YouTube nghiệp dư:  https://www.youtube.com/user/click2teen


* Nếu có nhã ý:

  * Đóng góp (hình ảnh, bài viết, mẹo trò chơi, hiện tại đang thiếu màu sắc nhuộm - phối sức các thời trang hiếm & đẹp!)
  * Góp ý.
  * Thắc mắc và muốn được giải đáp.

  Xin hãy gửi thư về địa chỉ tinhyeudoisong[a còng]gmail.com